點解連登新app咁撚柒

之前介面幾好

係

抄登抄到高登咁撚柒